裸女露水滴奶這招超有效 棺材店用了10年衝業績

波蘭棺材店「Lindner」與其他棺材店最不一樣的地方，就是每年推出的廣告月曆，一定會請來身材姣好的女模拍攝全裸性感照，而且與棺材一起合影，為棺材帶來另一種風貌。而裸女露水滴奶的策略果然奏效，讓「Lindner」一用就用了10年，就算有宗教團體與衛道人士反對，「Lindner」仍秉持裸女傳統。

據英國《太陽報》報導，Lindner強調，讓裸女擁抱棺材是一種「樂趣」，雖然有天主教團體批評這是「沒品味、不恰當」的宣傳活動，但Lindner發言人強調，裸女棺材的月曆，目前已經出到第10代，「過去10年來，我們公司的理念就是結合兩種極端，美麗的裸露人體+最精湛的棺材，讓這兩種概念結合無違和」。

Lindner老闆林德納(Zbigniew Lindner)先前也說過，棺材，是人生在世的最後一張床，而且是永眠的床，他說：「我們很樂於展示我們美麗的棺材，當然加上了美麗的女郎，顯得更美了。」

這批裸女棺材月曆由名攝影師卡勒達(Pirelli Calendar)掌鏡，不過今年的月曆風格倒是有粉絲表達失望之意，因為今年添加較多裸男元素，有些粉絲就抱怨：「為何要我花錢看男生？」（施旖婕／綜合外電報導）

幾時有團購

以為訓喺入面拍

棺材應該放咸魚

死魚

高清無碼圖呢？